★Lihkg 50k/月 智囊，有冇辦法一年內解決香港貧富問題？

去奴工處，搵份60k/月以上就得，so stupid

奴工處有60K既工？

處長有

樓豬 is

X2

樓主 $50/月